關愛座，會唔會係最毒星座

一坐就俾人批鬥

你up乜柒

星座post就係唔知up乜㗎啦

Agger
關愛仔

關愛座好冷傲
生人勿近

成日坐

關愛座一開始對人冷冰冰 但好易受人感染 所以接觸耐左就會感受到佢都有溫暖既一面

對老友記好親近好關心
不過對後生鍾意保持距離

屌

屌你我第一次支持星座Post!

想追關愛座，應該點好？

打斷自己隻腳

其實關愛座的人都是多愁善感的

上面堆回覆 準撚到呢
利申關愛BB

讓關愛座佔領感情台

高質po

留名

關愛座富同情心 會對老人家 傷殘人士 大肚婆特別好 但如果你係有手有腳又後生就好難接近佢啦

好哋哋就同佢好陌生，一傷咗就親過親上加親
媽，我講緊啲乜